女手足 求下你地唔好咁前 狗無人性 幫推

女手足 求下你地唔好咁前 狗無人性
1.男女真係有個差距 D狗跑得快
2.佢地而家係無人性, 比佢地捉到唔知會對你地做咩

自推100次

啱呀

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

up

BE WATER 玩夠就走

推
男女都係
唔可以再有人出事

推

推。。 推

push

唔想見到有女仔俾人非禮/強姦，求下你地唔好企咁前等班男嘅可以無後顧之憂咁戰鬥

特別係白褲踎低喺度嗰位女手足
小心好嗎

7/9機場更新 求求大家

重要資訊 人手置頂

仲有啲細路都係

知實冇人理，不過推

男仔真係跑快啲，平均黎講

啲狗真係冇人性

呢個真

9月7 機場見
9月8 美領見
Fight for autonomy
Fight for real autonomy
Freedom from fear
對外宣佈 這是一場香港自治權運動

女手足快走, 知你夠勇喇

811 831

推推！大推

唔好睇少我地女仔
一樣可以勇武!

係 留係屋企歎冷氣最安全

推 唔好送頭

推 地鐵又運狗

Push

知唔知其他人會擔心 唔係睇少

撚夠就返屋企休息 第二日再撚過

推真係唔好太前

認真 推
唔係性別歧視 但女仔真係輸蝕啲

推 聽話啊絲帶

真

推爆佢

睇小

BE WATER 玩夠就走
呢排係咪我錯覺
大家好似守得耐咗
唔做散水撚
但係玩狗唔係要守
玩一陣等佢地出晒人就好散

求下你地

有啲女仔跑得慢都上前線
最後啲男仔明明走到都為左殿後就比人拉

為左你地既安全 麻煩女手足企後啲 ！

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推

小心啊

為左你地既安全

PUSH

絲打，我都係絲，但得罪講句
男女力量真係好懸殊，唔好送頭
勇武絲對付下普通藍衫或者ok
但畜龍就唔好搞啦

男手足都小心

咪玩啦到時候冇記者影到你俾人拉
仲死得慘

唔同意 任何性別都應該自己衡量體力再上前線
你係咪想話所有男性都跑得快過所有女性有冇學過基本統計學

最後 踢爆你兩粒蛋我唔覺得會舒服過比人強

推!!
不過巴打都要小心，有hehe點算

不受傷不被補!!!!!!

咪咁撚大男人一日到黑為女人安全，女人就唔可以為你安全?

咁衡量自己能力體力就好同意嘅，強烈建議絲打真係做好一切生理準備(操好fit)同心理準備先上場

9.7機場 9.8美領（遮打）

男仔咪一樣會比人打斷手腳
佢地決定左就由得佢
反而係有d女仔平時體能唔係好個班
真係唔好去前面
累街坊

大家小心

agger

打仗都唔會用咁多女兵上前啦

九月八號去美領，大家要盛裝出席 （2）推到比全世界知

求幫推

係可以勇武...不過講跑 一定唔夠啲狗跑
到時絲打比人捉到 巴打又要調轉頭救人
利申:絲

女手足要保護自己

輪姦完咪又係又皮

同意 宜家係咁捉女仔因爲無力反抗

被女女同被打係兩回事，被女女除左身體上仲有精神上。
大家各有各做

sorry借位一推
慈雲山嘅各位同校友記得返嚟手拖手呀

岩呀

其實重點係會拖累到其他巴打s

非常重要，推

一句講哂 太冇危機意識

721 831

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

屌你老味岩岩有個女手足full gear 跑得仲快撚過和理非，當有和理非叫1,2,1,2慢慢散既時候，佢突然大屌和理非:屌走啦，仲嗌1,2,1,2前面追緊黎

但仲有大把人喺度散緊，佢跑得快到想推開人
好撚心咪屌和理非啦，仲好意思full gear,真係多得你呢啲人唔少

話緊你呀 由荔枝角道跑去鴉蘭街果個

我係田徑隊
邊個話絲打跑得慢

男嘅一樣有嘅

咪分化啦 佢可能都係驚和理非受傷姐

不過我都勸依位絲打take care好佢地先啦

反正你自己full gear

推。

我一次可以搬一次搬20件厚羽絨
north face果啲
我大力過你地呀

唔係black bloc full gear就可以屌人，我地和理非出黎support 都未驚，就咁樣叫人散水，本身大家都好齊心1,2,1,2

利申 唔係分化 聽日機場，後日美領

我concern嘅係點解佢會驚過和理非
應該幫佢地疏散 自己留後再走

新人可能，希望下次少d散水撚齊上齊落！

不割席不分化不被捕

者係女人就唔可以有心理準備決定自己會受辱

「拖累」男手足嘅係大男人思想 唔係女人
諗下你見到有男人跑得唔夠快比畜龍拉走 有冇人出黎話佢地累事啊

手足都喺擔心 提醒吓姐
絲打們唔好起哂鋼啦
大家自己人 無謂分化

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

女人最蝕底係會被姦/非禮

唔係想分化男女手足，男手足被狗拉到最多打死，十八年後又係一條好漢。但女手足佢捉到你強姦又輪姦我真係唔敢想像個精神傷害有幾大

聽日呀！冇人講呀 機場見

雖然我唔認同男仔一定跑得快過女仔，但以被補後既待遇，女仔一定蝕底，所以女手足一定要走先唔可以被捕。求下你地
再有女手足被捕後比狗強姦，我攬個炸彈入狗房同佢地一齊攬炒。

真心唔想女手足有事

其實男人俾人拉咗入狗屋都可能會俾人性侵犯同虐打，所以唔好話男定女俾人拉咗嚴重啲，男女手足一樣重要
最好就係女手足因應體能選擇做唔做勇武/前線，女人一俾人捉就容易搞到巴打s救，唔好彩就齊齊送頭，男打女姦

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

不如咁樣講，我地男手足最多都係受肉體上嘅傷害，但係女手足可能會同時受到肉體加精神上嘅傷害，唔知其他手足點諗，但我覺得男人就有保護女人嘅職責係到，所以先會咁講
Sor for P牌

推, 到時和理非見到女手足被捉幫幫手,唔好淨睇, 女手足會好危險架

推，啱啱先又捉左嗰女

再推

玩魔法真係醒水
打鳩差佬都係告暴動坐十碌
告你放火係可以坐終身

女手足 求下你地唔好咁前 狗無人性 幫推

唔好睇少女仔
一樣可以!

係呀真係唔好企咁前，捉咗返去嘅話係求生不得求死不能